舊戰隊玩具

各位巴打知唔知全港有邊度可以以便宜價格入手舊戰隊玩具？

便宜價格入手舊戰隊玩具好難，實體店應該冇咩機會。試下係fb group or日本bid代購試下

旋拍，有時會執到平野

想放

看看誰變身~合力為打敵人~

呢啲？